其實男仔接唔接受女朋友曾經同過女仔拍拖

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

每個人都有過去，依一刻中意我就夠。

呢個世界總會有人恐同

好過同仔喎

依句說話有點感動
男定女？

的確係
但都比以前好左既

樓主曾經同女拍拖

btw我依排都好似睇中左個唔知係咪鐘意女既女同事

男女都一樣吧！

你係愛佢個人 唔係愛佢個過去

點解你會覺得佢係？

但可能太差既過去都好難令人接受

佢同一個女仔FD 去旅行,但佢又叫人地做BB仲有D 野
但我唔想講出黎驚比佢睇到佢都好似有上連登

我唔知係因為好FD 先所以咁

佢又會同佢最FD 既女同事拖手仔咁

女仔接唔接到 男仔曾經同男仔拍拖

咁如果佢係你就會死心？

你中意男定女

男男拍完
仲點會返轉頭
緊係男男食落去啦

其實我無咩遇過bisexual既男仔
我識既男仔好似一係好直一係gay
感覺好似怪怪地 如果係man都ok既

覺得自己係睇感覺多過性別

如果佢係les 同真係佢女朋友既,我咪棄

咁你有無追佢？

差好遠喎

例如呢

男人點都介意你同之前果個男朋友一齊做過既親密野

但係同女仔都可以好親密

如果男友過去同男拍過又得唔得

可能我都有少少雙重標準
感覺有少少怪......

你有冇同男拍過？

女呀

有呀

因為大家都係雙性戀 所以明對方諗咩？

女拍同男拍有咩分別？

親密極都無條撚入過去

其實真係會介意咩……
如果比我揀對方之同過男定女拍我會揀女

如果你真心鐘意/愛個個人嘅話 理得佢有咩過去

ok啦。接受到

好好呀

對我嚟講
我覺得同男仔出街更加自在
可能我仲未完全擺脫到心理關口
會有少少唔自在

女仔好似會比男仔更了解自己既諗法
但女仔本身就好多野諗
所以兩個女人一齊就會變咗double
男仔諗野好似簡單啲

原因係咩呀？

男仔真係好care依樣野㗎？

其實個原因好主觀，唔係好知點樣解釋比你聽，即係正常一個男人見到自己女朋友同其他女仔攬頭攬頸會覺得冇乜野，但見到佢同其他男仔咁做，即使知道佢哋係frd，自己都會介意；同埋同性之間會有比較心理，如果係男同女就冇得比啦。不過介唔介意就一樣野，有冇安全感就第二樣野

之後3p⋯⋯

你咁樣唔得喎

都可能係既
但唔介意同女仔就好

男仔會想保護女朋友

已經唔太記得依種感覺